支那嫂忍受不了黃老公 被迫瘋

返支那啦臭雞

你是已經瘋了，才會和黃絲老公吵架

出來搵外快啦

一切都係個局

幾錢q呀又唔撚講

死番支那啦屌你老母垃圾蝗

夫唱婦隨，你班支那人唔係咁講架咩？

借個位

手足都幾勁,可以迫到大陸人癲,以為調番轉

種族歧視
我見到重點

記得唔好要香港身分證

感化唔到好心就離婚啦 留係到獻世咩

支那臭雞
死返支那啦
屌你老母

一堆殘體係FB

走啦，支那雞

黃絲光譜裡面亦有隻叫左膠,而且唔少架.
嘈並不奇怪.

走返入牆入面啦
上Facebook

???

的確十成支那雞都係藍

感化一個洗左20幾年腦既支那人係幾難既事好多例證

做咩唔離婚
唔鐘意咪走羅

唔識得尊重多數派嘅藍絲
少數服從多數

藍絲與狗不能留在香港

香港人同佢哋係兩個種族先構成種族歧視

香港民族

咩係逆向種族歧視

竟然係一個黃老公？？？
娶到支那女人我以為都係藍

黃既又會娶蝗 媽呀 我好亂

可能強力收陰

點解會娶支那女人

即係蝗国人歧視香港人
香港人歧視佢地歧視我地掛

支那陰道

帝吧

離婚
返去搵返個愛黨嘅咪得囉

咁唔係叫雙向咩

返支那囉

作文比賽嗎？

已經有居港權
想分好耐

嗰位手足要教育吓佢

想搶間公屋

第2張慘到支那人必死

唔好侮辱d豬，其實佢地好乾淨又聰明又識聽人講野

How much per ｑ

黃嘅都中支那陰道陷阱

反思吓點解會聚隻支那雞啦

死返上支那啦

大陸冇男人咩？你做乜係都要嫁嚟香港？
既然嫁咗落嚟，仲要香港人跟你大陸嗰套？咁你使乜嚟香港？
返大陸吧啦！大陸大把男人呀！

真黃就唔會溝支那妹 嫌每日150少咩

是的，香港不是個好地方呢

個黃老公都每日想你仆街死

想睇留言

離婚啦手足依啲臭閪養唔熟

低等種族

Bye

第一個comment
低等種族

好正

難得佢老公回頭是岸

快啲返去共享中国肺炎
btw你的國同facebook是犯法的哦亲

介紹想持一個女友嘅popo俾佢得唔得

黃絲老公快d離婚咪撚俾個女人拎到香港身分證

乜野叫逆向種族歧視者

好人好姐點會溝個支那老婆

可能係佢可以對你歧視，大家又唔同種，咁叫種族歧視
然後你歧視歧佢，咁就逆向種族歧視，掛

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

黃都娶隻大陸雞搶資源帶埋上面啲家人落嚟

出完個post舖好路一個挽手攞到PR就離婚

記得戴套，或者叫佢食藥
費事畀佢生到細路到時唔肯走

我估應該係白人歧視黑人，宜家掉返轉

燈佢老公慘，希望隻芝麻雞快啲死娶過第二個

低等種族連你個支那政府都寧願分比口罩香港都唔分比你 你地d支那人幾撚下賤

黃絲又娶大陸雞

自殺

你點知佢結婚幾耐

臭雞

呢啲支那女人免費都唔食啦，仲要俾錢？

唔想因政治立場不同鬧交就唔好落嚟香港啦 弱智

記住轉走哂啲資產先離婚

離婚
政見唔同好難行落去

跳樓囉 咁撚瘋

我同意第一個comment。有自知之明既芝麻仁！

比綠帽佢帶囉

上年6月前大把高登連登仔捧大陸閪啦。

咁又唔好咁講 9成半啦

支那雞
死返大6囉

支那賤種 落到嚟香港個種都唔會變

轉黃

冇錯
豬比支那人高等

OBJ

成個cap 圖都係殘體

快到斬到停唔到

離婚

黃都會娶大陸女人

支那賤臭雞
死撚番支那中武漢肺炎啦
屌你老母

關咩事，只係想離婚

黃極有限
咁撚蠢走去娶支那婆
雞蟲

出嚟做雞囉

手足放過自己啦紅絲點頂

娶大陸婆都唔黃得去邊

老老77 黃嘅會娶支那閪咩

快d 離婚啦，千祈唔好拎香港身份證

原來中國人都明白香港人已經有太多共同文化、記憶，成為種族

大陸婆：未夠七年啊嘛

交番張身分證出黎囉

身家已分

手足記得唔好叫支那雞啦

支那雞隨時接過幾十個客

Push

做雞需要理由嗎?

搵班藍屍廢老接收隻支那臭雞囉

咁撚慘，唔好拎香港身分證啦
學人做藍絲，返去做雞啦，臭雞

抵撚死斬你老公囉
藍絲最愛

離婚唔離婚都贏

快D死返上去支那啦咁

可能好多年前娶落 以前黃藍未必有咁分明

突破盲腸，支那婦倒果為因

想問又邊個柒頭男人娶支那雞黎香港

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 你地幫幫手宣傳下 謝謝

女人嘅野有咩點啫？返去大大力扑佢幾野，乜事都無呀

可能嗎？如果係，手足真心勁！畢竟佢哋洗腦咁多年，能夠比手足迫瘋，一定功力深厚！

支那人用咩FB

我係叫個男人爭氣D嚼完鬆

走啦臭雞

留言高質

未有永居就離婚啦

朝朝早起身就唱榮光
應該會迫到支那種痴線

死返大陸啦

老公唔俾家用 隻支那雞應該會出黎做雞幫補架喇

通常班垃圾會話要決定就14億人決定諗住用人數大你，講到好似自己有份投票選習豬頭上去咁

嫁雞隨雞，聽下黃人嘅意見

黃老公有誰行教化 好似幾黃

仲要自認係比較低等嗰啲
慘

[一人一post][抗爭未完]國際戰線大家可以專心番未???有報告集會睇呀

班支那寄生蟲最叻就係寄生喺其他網站 支那黨都唔畀佢哋用係要出嚟用

同滿洲人唔同種族

唔講黃藍 娶支那雞已經係原罪

告香港人歧視大陸人=認我地係兩個唔同嘅民族

老公好快

王鯤好想呃閪屌

黃都會娶支那雞？

damnn, I like ur point

肉便器

支那蝗臨走前要永久取消香港證件
點都唔嫁/娶支那蝗 成世玩撚完
啲死廢老畀支那臭閪呃錢之外仲送張身份證畀佢 害撚死香港 正一屳家剷

只有10歲以下黎香港嘅新移民先較大機會感化到

有冇手足有藍絲fb，同佢講“我也是一樣，分開了，回到祖國開心的活著，當初是因為一丁點不捨才留下，而在留在香港一點好處也沒有”

屌 咁就拎到張香港身分證

假膠? 真·黃唔會娶支那雞

果班只係睇到錢姐
邊睇到民主自由

真係得既話應該日日上巴士播

離婚囉
一係未夠七年目標未達成
一係比老公養 死返上大陸做雞無人要

貪身分證

好易理解
中國人核心價值係錢
上面反民主自由會發達
但係又想去發達民主自由國家到揾錢

支持離婚

應該係反共既大中華膠
不過係支那畜眼中愛國反共係等同港獨
再唔係就新醒覺以前係藍而家變左黃

支那人必須死！

第二張有冇原片
想睇

啱呀 香港唔係好地方 唔好再落嚟啦

呢位手足曲到圓

大陸人既手段搵個傻hi 賣單幾咁易⋯ 手段高唔高一回事，但係鬼國生存到同向上爬到既人係啲乜嘢人，可以有乜嘢行為，自己諗。

利申：不停叫人唔好搵大陸人做另一半，男女一樣

跳落去啦大陸雞

駁唔到

老公會唔會係巴打
記得之前有人情況一樣開post問應唔應該離婚

要尊重永久居民嘅決定
否則係全世界70億人決定

自認左唔同種族

離婚囉 好行夾唔送

如果唔係佔中開始日哦夜哦哦都我老婆變黃，我而家都不知幾咁難受

當初點解要娶大陸閪

要老公養係要忍下㗎喇

又一單實例話比大家知蝗最多只適合攞黎屌
唔好將SP當/變老婆

係男人都咸濕㗎啦

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

我也是一样，分开了，回到祖国开心的活着，当初是因为一丁点不舍才留下，而在留在香港一点好处也没有”

要嗌光復香港時代革命先有得扑！

返大陸啦臭雞
大陸雞真係垃圾
屌都嫌污糟

佢老公好L辛苦wor
屌完佢個西look9上面會唔會有屎

意識形態唔同都可以結婚

未死都唔好開Post

未結婚之前都係諗啱唔啱啪啪啪架啫

D豬好慘

對一世

香港同支那人不嬲唔撚係同一個種

個老公戇鳩娶大陸雞

小心都無用
我有個親戚同個大陸婆結左10年蛋都無隻
一話想離婚同個二奶結婚即刻彈左件出黎

瘋了 往死裏打

推

想借d二離婚就屈個老公係黃
可能佢老公只係一個藍屍亞伯黎

各位如果醒目嘅，就要再提高標準：
「上 Facebook、IG、Twitter 就係黃，係藍就上微博。」
「打繁體中文字就係黃，係藍就寫簡體中文。」
「講廣東話就係黃，係藍就講普通話。」
然後加句：
「你黃絲扮藍！」

呢位手足勁
我最多只迫到深藍老婆變淺藍